香港人唔改口，唔識dehumanize敵人，一日都唔會贏

仲濫捕？唔係綁架咩？
仲沒收？唔係持械行劫咩？
無視法紀，傷害市民，破壞經濟，唔係恐怖份子係咩？
摧毀選舉，破壞人權，唔係獨裁者係咩？

改花名只會增強佢嘅合法性，只有dehumanize敵人先係唯一出路！

等香港人識改口嗰日先再遊行啦！依家搞嚟都嘥氣！

推

同意
同對家一樣手法
人哋都改我哋冇三權分立
我地要改口

一直都係綁架
一班恐怖份子周街夾人上車，唔係綁架係乜？

cannot agree more

唔好再講乜撚嘢良心去咗邊啦

一直都講緊係持械武裝份子

一直叫開HKGestapo, 一係皇軍

泛民豬仲講緊「建制派」、「建制陣營」

留名睇叫佢地曱甴比人屌被仇恨沖昏頭腦

係戰爭, 唔係抗爭

喊出嚟

根本好多人仲心存僥倖 潛意識覺得會變番以前咁

叫曱甴係唔好，因為唔夠準確

有預謀破壞社會安寧嘅應該叫恐怖份子

正確

開頭嗰陣啲人話叫佢哋曱甴即係同班曱甴一樣反人類

冇話唔得，但泛民豬對自己人要求太高，但對敵人要求就超低，成件事好諷刺

標題同內容都唔一致 up乜柒

幫對家改下名就會贏

應該叫佢地做攬炒派

我可以咁講，係
你唔信就繼續犬儒落去啦

個post 一起咗就好撚多PR撚

唔覆了

禍國派，賣國（唔係港）派

冇破斧沉舟之志，就冇新天新地來臨嘅一刻

師兄好型咁如果對家幫返我地改名佢地係咪又贏？

多謝推post

幫你推
正字&意識形勢好重要

成個新界俾你贏咗返嚟啦

agreeeeee

多謝推文

多謝你

因為主流傳媒唔會改，香港人淨係識唔用腦跟大隊，用多兩秒腦好似會死咁，算鳩數罷喇。

推 【RTHK】旺角有疑似未成年少青遭魔警地上拖行及女童遭魔警非禮 - 分享自 LIHKG 討論區

所謂政府根本係土匪軍閥，喺到蝦蝦霸霸

你呢啲唔係dehumanization
只係叫返佢地做佢哋符合嘅標籤姐
Dehumanization係講緊叫人做曱甴 狗呢啲

思路混亂跳左一步
應該係先改標籤再dehumanize
如果直接dehumanize 就會改唔到口

即係恐怖分子經常講「呢位人士」就係將市民貶稱
然後就可以順理成章dehumanization

如果跳左步就會無效果
謝指教

幫推ok?

唔使多謝
今日班恐怖分子

叫班on9唔好再叫呀sir Madam先啦

秒撚咗 由被叫曱甴個一刻已輸

識野
chinazi
gestapo

都要推文話俾其他人知

正式少少

叫「港共軍」會比較好

推上去

各有各好 改唔改口我冇太大意見
我覺得無謂去幻想「而家打人呢班係狗，佢地唔係警察，配唔上警察呢個名」
實際上為極權服務、受極權出糧嘅警察就係仆街冚家剷
就係政權看門狗
就算你唔打示威者唔鎮壓示威者都係仆街冚家剷

唔好叫阿sir madam
Sir佢老尾呀

咁梗係啦，我意思係要將服從權威嘅字眼喺生活中移除，直至人民選出嘅政權誕生為止

例如應該用恐怖份子嚟形容恐怖份子

「政府」應該形容將會出現嘅合法政府，任何非由人民授權嘅政治實體應該係叫「偽政府」，「傀儡團體」，方便第時載入史冊教育下一代

進取啲 應該叫賣港賊

賣國賊，老鼠

賤賊/賤甴

恐怖份子死全家

公民黨仲係用緊'建制派同事'去維穩

唔一定要dehumanize敵人

而係721,831要先定義由林鄭政權策劃的恐怖活動

唔係拘捕而係綁架

強姦示威者唔係警暴而係反人類暴行

呢場仗就係鬥改得多花名！
你係曱甴！你係過街老鼠！
你係暴徒！你係持械綁匪！

跟巴膠叫「老鼠」，過街老鼠

不嬲叫佢地曱甴

又話dehumanize?
點解仲叫佢地做恐怖分子

巴士工會個工業行動

一向叫開全港最大恐怖分子集團
恐怖分子係殺人放火強姦輪姦綁架棄屍上門禁錮

Then?
講下就贏支那口交部仲唔征服宇宙？

其實支那真係靠把口征服宇宙，嗰種文化侵蝕唔驚唔覺令好多人接受佢嗰套

你諗吓你平時用幾多支那字就知

香港警察大多都是王八蛋!

唔係dehumanize
係認清真相

改口唔係重點
但口號係反映心態

樓主個題係開得唔好